每次爆發電腦病毒，受害的都是IT仔

IT仔真係好撚慘

條路自己揀